\chapter*{Acknowledgements}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Acknowledgements}
\ihead{Acknowledgements}

This thesis, and the four years of work preceding it, would not have been possible without the help and support of the many amazing people in my life.
If you're reading this, that probably includes you!
You're awesome!
Thank you!

\begin{otherlanguage}{dutch}
Allereerst, mijn begeleider Niels.
Ik herinner me levendig hoe we elkaar voor het eerst echt ontmoetten, op \cern, zo'n vijf jaar geleden.
Je vertelde me hoe flavour physics anders was dan de andere fysica op \cern, ik was meteen verkocht, en ik kon me al snel geen leuker vakgebied meer voorstellen.
Het waren vijf hele fijne jaren van intensieve samenwerking, waarvoor grote dank!

Mijn promotor, Marcel.
Zowel qua gezelligheid als qua vakkennis had ik me geen betere promotor kunnen wensen.
Jouw steun, vooral in moeilijker tijden, was onmisbaar en onvervangbaar.
Marcel, merci voor alles!
\end{otherlanguage}

All the colleagues in the group!
I've always felt very welcome at the institute, and that was all thanks to you.
First of all thanks to the ''previous generation`` -- Kristof, Jeroen, Panos, Pieter, Roel, Rose, Siim, Suvayu, Vasilis, and Veerle.
\begin{otherlanguage}{dutch}
Rose, ik wil jou in het bijzonder bedanken voor het begeleiden van mijn masteronderzoek.
Het was geweldig om door jou geïntroduceerd te worden tot de wondere wereld van \lhcb!

Jacco en Laurent, ik zal nooit mijn eerste werkweek vergeten -- de geweldige BND school in Kirchroa.
En de eerste dag dat ik op Nikhef was, kreeg ik gelijk een masterstudent voor de kiezen.
Mick, je was een waanzinnig slimme student en het was echt een feest om je te begeleiden.
Laat ik maar toegeven dat je genoeg dingen netter uitzocht dan ik zelf zou hebben gedaan.
\end{otherlanguage}

Everyone in the group who joined, and some already left, after I started: Bo, Elena, Greg, Flavio, Igor, Jennifer, Katya, Maarten, Maurício, Sean, and (de facto) Tim.
Thanks to all of you for all the fun times, many beers, and many many more games of table football.

Throughout the years I've been lucky enough to supervise a few more people.
\begin{otherlanguage}{dutch}
Lex, als je me had verteld dat je een masterstudent was had ik je meteen geloofd.
Het gemak waarmee je meekwam, zowel qua analyse als sociaal, was fantastisch, en maakte het heel prettig om je te begeleiden.
Succes nog in Bonn, en hopelijk kruisen onze paden nog eens!

Jordy \& Marinda, jullie hebben mij zo veel plezier gegeven in mijn laatste jaar.
Samenwerken, zowel met elkaar als met mij en anderen in de analysegroep, ging fantastisch, en jullie hebben beide hele mooie resultaten afgeleverd.
Emma, officieel was ik nooit je begeleider, maar het gemak waarmee jij flavour tagging oppikte was prachtig om te zien, en het was fijn om je er bij te hebben.
\end{otherlanguage}

And of course, the staff!
Eddy, thank you for introducing me to the world of hardware, where I'd never though I could make a contribution.
You helped me push through!
Antonio, Gerhard, Jeroen, Martin, Robert, Patrick, Tjeerd, Wouter, it was an honour to get to work with all of you!

Then there are more people at Nikhef that deserve my gratitude.
Bart, Erik, Jelle, Karel, Martijn, Naghmeh, Redmer, Sander, Stergios, Vince, and everyone else, thanks for the fun times!

During my time at \cern, I also got to work with some marvellous people.
First, our analysis group: Agnieszka, Conor, Giulia, Manuel, Stefania, Uli, and Vava, it was a great pleasure to work with all of you.
I've learned an awful lot from each of you, and this thesis would never have come together without all that wisdom.

The \velo group, Alex, Dan, Karol, Kazu, Kurt, Marco, Paula, and Sasha: your expertise was invaluable, and I'm glad I could rely on it for keeping the detector running.
The people with which we've set up and grown the Starterkit and Impactkit: Alex, Chris, Igor, Kevin, Svende, Tim, and Violaine, it was a lot of fun (and sometimes stress) to undertake this project, and I'm glad we got to do it together.
Matteo, it may not have been as frequent as we wanted, but playing music together really helped me relax.

Towards the end of my year at \cern, I got to meet a group of remarkable people.
Alberto, Alexandre, Bas, Dimitra, Ellen, Félix, Håkon, Javier, Kalle, Kees, Laura, Lennart, Luuk, Marceline, Marieke, and Silke, you really helped lighten up those last couple of months.
I hope many more reunions will follow!

And last but definitely not least, Remco, zonder jou als huisgenoot was in Genève wonen echt niet half zo leuk geweest.
Dank je voor alle mooie momenten en gekke avonturen daar!

I also want to thank the people I met at the 2017 \cern School of Computing.
Benedikt, Daniel, Eva, Francesca, Hannah, Helle, Hugo, Julio, Miguel, Natalia, Navrit, and of course Sebastian, Cath, and Nikos, I'll never forget those two intense weeks of learning and having fun!

\begin{otherlanguage}{dutch}
Terug naar Nederland!
Allereerst, de mensen waarme ik de balfolk Dansstage samen heb georganiseerd.
Christine, Lars, Lisanne, Lucas, Margot, Isabell, Maxime en Berber, bedankt voor de gezellige vergaderingen, mooie evenementen, en natuurlijk fijne dansjes!
En bedankt voor jullie geduld als mijn promotie weer eens zo druk werd dat de Dansstage even moest wachten.
Daarnaast de mensen waarmee ik op CaDansa samen heb mogen werken.
Elsbeth, Jelrik, Joyce, Remco en alle anderen, bedankt voor de topfestivals!

De huisgenoten waarmee ik het genoegen heb (gehad) om samen te wonen in Villa Eikenhof.
Rose, Anne, Seline, Hanna, Lars, Lenne, Kaj, Ianthe, Ruben, Désirée, Andor, Viktor, Daniël, Jasper en Esmee, dit huis en alle gezellige avonden bij het kampvuur (of binnen) zouden niet hetzelfde zijn zonder de fantastische mensen die er wonen.
Dank jullie wel!
In het bijzonder wil ik Annick bedanken voor het prachtige omslagontwerp dat ze heeft gemaakt voor dit proefschrift.

Gérard, Marjolein, Vincent, Irma en alle anderen bij Emphebion: bedankt voor de mooie avonturen!
Katja,  Olivier en Daniel, jullie gastvrijheid in Londen was hartverwarmend.

Dan zijn er nog de mensen bij wie ik altijd terecht kan -- op vakantie, op wintersport, voor spelletjes, of gewoon zomaar, omdat het kan.
Charlotte, Femke, Giel, Iren, Matthijs, Maxime, Rogier en Sophia, mijn leven zou bij lange na niet zo kleurrijk zijn zonder jullie.
Matthijs, onze Magic-avonturen en bijbehorende stedentrips zijn fantastisch, en ik hoop dat er nog vele volgen!
Savitri en Ronic, bij jullie kan ik op ieder moment van de dag aankloppen, waarvoor ik enorm dankbaar ben.
Annemiek, onze gesprekken waren absoluut onmisbaar de afgelopen vier jaar.

Mijn paranimfen, Jacco en Lydia.
Jacco, van mijn introductie in \lhcb tot nu, het einde van mijn promotietraject, ben je er bij geweest en er ook voor me geweest.
Dank je voor alle steun, alle gezelligheid, en natuurlijk de concerten.
Moge er daar nog vele van volgen!

Lydia, ik denk niet dat er iemand anders is bij wie ik zo makkelijk binnenloop, of het nou in Utrecht, Amsterdam, Hamburg of Genève is.
Bedankt voor de gezelligheid en het fijne samenwerken!

Last, maar zeker niet least, wil ik mijn lieve ouders bedanken, die er altijd voor me zijn en zijn geweest.
Zonder jullie steun was ik nooit op dit punt gekomen!

\end{otherlanguage}
